[Linux] Deepin Dekstop

據了解 Deepin 係強國野黎，想問下大家點睇？用唔用得過？

個介面好正，好睇過Gnome

[Linux] Deepin Dekstop Desktop

GNOME咁柒求其一個都好過啦